疑惑關係

如果一個人系你鍾意既 但系佢又成日愛理不理你..
一時好熱情 一時又好冷漠 而且好有女人緣成日同女仔好埋。咁我應該點？

兵
btw系你老母